今日同老母睇Marvel, 佢問我點解徐錦江有份拍

得啖笑

係咪覺得自己炒冷飯好好笑???